想問呢個係咩牌子

我係電視劇都cap 出黎...想買呢個牌子既衫

Supreme

唔多似，呢件係polo 黎...但唔多見

peugeot?

Bosini

佢有出polo shirt? 呢件仲要係單色黎

bossini 有出呢個圖案polo?

自己google la

我搵到就唔會係度問啦

Reebook

你問埋 d 咁戇鳩既野真係好難答你。

我搵到應該係R.Newbold...但唔知乜牌子黎...

唔係牌子黎 好多polo衫都有呢舊野

其實係會有少少分別...但我見R.Newbold 係呢個一樣...